一人一個細個玩online game受騙/行騙經歷

有商城既game
呃人可以洗商城物品
簡送禮, 送比自己個帳號
話係已經BAN左既帳號, 系統會error退返錢,
然後件物品因為比左錢, 送禮既人物唔存在會自己拎返, 可以無限洗
然後就放上啲forum等收禮

聽個一個魔力寶貝有趣呃人方法
將你第一隻寵改為帳號名稱
及你第二隻寵改為密碼
交易換寵時就會變牛鬼

純粹on99咁信人
信人真係一件幾天真的事

先點數，後ac

玩巨商見過有條友一路行一路講今日係捐錢日

小學生當年很傻很天真
第一次網絡受騙
玩馬場大亨信人d錢會變多一倍之類
比左個ac人，然後當然同個ac天人永隔

小學生識玩馬場大亨
都係老豆教我點買馬

按一按f9 生命更長久
按一按f10 jj更結實

之前玩一隻game 個email系統可以選擇支付金錢or接收金錢

扮gm send全ser送錢既email 但其實係要對方支付錢

扮女聲呃人Ac試玩 之後改9左人地密碼

當年古龍有個飾物+200閃.....
幾經辛苦儲夠錢買....交易嗰陣畀條PK呃哂啲錢

夢歷比人呃左隻劍古

1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)
2.贈送的名稱: amon(佢玩外掛，所以變左官方測試的ac)
3.在下面寫信息一欄打「bug」
4.因為發生錯誤所以沒送去物品都唔會扣點數同TR ( 可能冇顯示)
5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品!
6.一定唔會比人封ac
7.下面係優惠率。優惠:(全部90%成功)鍊金術店
8.超爆正!!!~贈送「婷可貝魯精靈鞋」系統會贈送15000點數和50000TR比你 9.超爆正!!!~贈送「熊貓服裝」系統會贈送35000點數和99999TR比你
10.超爆正!!!~贈送「投球蟲盔甲」系統會贈送60000點數和60000TR比你
11.超爆正!!!~贈送「飄蟲服裝」系統會贈送25000點數和60000TR比你
12.超爆爆正!!!~贈送「青鳥的振翅(鞋子)」系統會贈送60000點數和600000TR比你優惠:(全部70%成功)商店
13.超爆爆爆爆爆正!!!~贈送「招財貓」20個系統會贈送300000點數和200000TR比你
14.超爆正!!!~贈送「道具修理」5個系統會贈送25000點數和10000TR比你
15.超爆爆正!!!~贈送「水精靈」系統會贈送10000點數和600000TR比你(全部精靈ok)
16.超爆爆爆正!!!~贈送「賤兔東西」20個系統會贈送60000點數和600000TR比你
17.爆超正!!!~贈送「軒少」，「蒂蒂」，「大隻仔」，「西C」系統會贈送8000點數和800000TR比你優惠(全部85.2%成功)農場商店
18.超超超爆爆爆爆正~!!!贈送「綠寶石海灘」系統會贈送1000000點數和1000000TR比你
19.超爆正~!!!贈送「乳牛爸爸」、「可愛小雞」、「粗獷豬爸爸」、「豬bb」系統會贈送9000點數和800000TR比你
20.超爆正~!!!贈送「乳牛媽媽」、「豬媽媽」、「乳牛bb」系統會贈送9000點數和80000TR比你
21.超爆正~!!!贈送「熱帶集集樹」、「甜蜜的軟糖樹」、「魔法棒棒樹」系統會贈送80000點數和80000TR比你
22.超爆正~!!!贈送「農埸動物配方」系統會贈送70000點數和75000TR比你 23.其他5得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
24.呢個bug真係得,5一定ok

當年石器用隻垃圾貝魯卡 呃過人360點

玩ECO
當然用女角啦
之後搵仔仔落手
開埋女版MSN，同仔仔密密湛
人地狂送嘢比我，帶我升lv
之後雙開，帶埋自己個正身去吸經

屌

㩒alt+f4會+1000000蚊

Cross
依家入Game 依D裝備玩家多到周圍送

跑online

Lineage2 可以買人地個檔既野

有朝起身睇唔清，原來條友將件野價錢打多個0呃人就買左

之後就Quit左game

小學時玩一隻game，名都唔記得左佢個交易模式係咁，開左交易之後，有個交易視窗，大家放想交易既野上去，然後先點準備交易，大家就可以睇到放左咩野，睇清楚冇問題再點確認交易，先會交易成功，但其實佢交易係有快捷鍵，有人呃我叫我開交易可以刷裝，然後放左件裝上去，佢叫我點個快捷鍵，我唔撚知就比人呃咗

比人用朱雀呃左張月卡

好多GAME 只要有擺攤功能既
都會有呢招詐騙

快捷鍵詐騙比較少見
通常都係咁

叫你交易
對方放咗野上去準備，你睇完真係果件野，但未襟確認制
跟住對方會揾D 藉口關咗交易視窗(例如話唔小心click 到個mouse 搞到個角色行開太遠或者斷線之類)
之後會叫你再交易一次，今次佢就放件假野上去(舊時D online game，美術好多時偷懶，神裝同垃圾都係用同一個icon)
無再check 多次就會中伏交易咗